Topps英超卡18/19討論區

行過7仔見有得賣
有冇巴打都有抽開

細個都有抽 依家啲錢拎去抽fifa ut

fut 好黑洞
一年又reset

Topps卡未又係年年出新款

lm

19/20開始轉panini做卡
英超西甲意甲法甲都係佢地
不過問題黎啦
panini出名係整世界盃貼紙
反而佢地西意法甲啲卡都好似無乜喺香港見過有得買
如果係咁 下季唔知有無人做香港英超代理呢